［英雄聯盟］S8賽事討論及季前討論區#121

屌你1001唔開post

花生仔

老虎就嚟一家團聚

入龍珠幾好，花生加油

正式宣佈 Peanut係電競KD

Cuzz係ambition 面前無得比（畢竟係新人

花生係刺客版本應該有得揮

三姓家奴

又話karsa去na? 但na d隊隊都好似就黎公佈曬

影都唔見咁制

最後去左eu 養老就好笑

lz 連weakness都補埋 下季應該好勁
得skt 仲好似on99 咁無消息

LZ peanuts

入去打咁大壓力

本身都勁 係世界賽柒姐

KHAN 呆撚左.GIF

Ambition 在賽後表示 輸既情況只有兩個
1）cuvee比3個人捉
2）塔殺crown

Ps ssg打手

做咩又講final 明明講緊電兢kd

Cuzz：

Lz個mic check應該會好嘈

on9
Kd係去冠軍隊
LZ今年先八強
rox星散要走關佢咩事

除非cuzz 超進化 唔係嘅話

我都好想知去邊
唔會留返閃電狼掛

Lz 唔係打贏左peanut嘅lck champion 咩

CLG KARSA

你咁講都無話錯既

人地上年咪拎撚左囉
D人係要搵黎講

似係lpl啦
佢都講咗要溝通到兼係有機會打世界賽既隊伍
不過lpl世界賽個幾隊全部冇位

cuzz 都唔係好差姐

發覺呢個POST個堆粉字會員一見某某轉去某隊就扮哂預言家話估中

cuzz上限一定冇花生高

我覺得掉轉

唔知下年SKT入唔入到WC呢

但真係未見過cuzz玩carry

上年已經覺得SMEB 係FOJ
花生係KD

問Kt

可能係afs呢

下年ssg lz kt 入硬world啦

spring 之後可能轉走晒呢

3隊上路都屌打untara

又引人洗 marin 回家

kt唔係原班人馬咩
一日重有deft

我指spring 之後姐

我指話KT入硬world

上年明明係Rox散peanut先入SKT
今年就真係KD

對花生突然無晒好感
以為佢會去NA
點知係LZ
夏季賽Cuzz仲打得好過佢

燈人成年

題外話
Deft 同mata真係唔夾 行動唔一致
Deft同meiko 可以對線打穿uzi&mata

年紀輕輕去NA養老做咩

3隊主要對手都齊晒人
Skt 要做野
宜家個陣打嗰三隊真係靠faker場場carry咩

我反而覺得係smeb同mata

如果咁講佢去ssg先係kd啦下話
含金量黎講點都係wc>lck

會唔會關mata要做caller事?
btw 唔夾關唔關個風格事?

當5個人都係英雄主義既選手

Lm

其實佢重可以去邊
去LZ/KT/SSG是旦一隊都係本身陣容勁
去NA/LPL又話佢掘金
唔通去KR中下遊咩

KARSO 話返大陸打呀

佢識西英文咩

HUNI+DARDOCH有得睇打交

我覺得係決策問題，例如幾時要開戰、幾時要退kt既決定都經常有分歧

花生已經搬埋入LZ宿舍

下季LZ輸俾KT
SCORE退休 花生再去KT
就黎可以去哂咁多隊

Mikeyeung肯定又會比TSM調教到極保守農兵型JG

其實meiko 都係caller黎（見唔到廠長勇敢上前

前者有把握先會打（可能係問過deft先開） mata就進取d（點都要換血咁款）

佢係NA就真係對佢無好感啦
咁撚後生大把機會發圍
分明想拎WORLD CHAMP多過儲養老金啦

一日bjerg 係到
所有jg 都係bjerg's bitch
因為冇人敢逆佢意

咪係
趁仲有團火博下好過啦
有邊個韓援係去左NA仲係入到8強

同FAKER一樣

花生=電競杜籣特

impact

［電競］^_^Peanut=Durant, Faker=Curry

標題又冇撚左個LoL

我覺得花生入Lz真係最好同最正常 又最有野睇既做法 Lz風格好夾到花生 仲要咁啱成隊最撚冇用就係JG 花生入去啱哂

講到好似peanut今年好有用咁
明明summer到worlds整體就係cuzz>peanut

認同peanut spring係幾dominate
但summer-worlds

勁半格

花生愈打愈差 同輿論 壓力關係大d 所以用上年紀錄去睇有d唔準 打法比人限制太多

今年係因為坦系jg 抬頭 所以打得比較差
如果好似 Rox 果期係進攻型Jg 相信會好好多
至少我見到花生有 carry過

未感受到Cuzz玩Carry型JG有幾勁成季玩坦 頂多咪卡力斯 我淨係知佢玩坦都係得酒桶豬女札克 打SSG個時露哂底 係得呢三隻 雖然花生玩坦都好撚廢 但係Carry型JG有保證 其實隊入面一個玩坦勁一個玩輸出勁冇咩唔好 我係想鄧龍珠開心

隊隊都係用個3隻啦

講到peanut打samsung就贏咁

你9唔搭8 講緊今季出返Carry型JG啱花生 你攞返世界賽坦JG版本黎講 我唔覺得出花生打samsung會贏 輸仲多 花生玩坦唔夠Cuzz勁

TLdoublelift

全年就梗係講世界賽版本架啦
前面打到曉飛 到最後拎唔到冠軍咪又係冇撚用
Bang前面夠打得唔差啦 世界賽柒咪又係比人屌到上天 話要換撚咗佢

依加LZ好明顯係想一個jg擅長坦，一個擅長carry，有咩問題

坦版本 我係覺得Cuzz勁 姐係今年Cuzz係打得好過花生 但係我一直講緊下年會換花生上係因為好大機會下年開季係玩Carry型JG版本喎 一直係用緊下年個版本黎講緊邊個勁

冇問題 好似SSG咁 我咪又係咁講 都話鄧佢地開心

竟然有人覺得花生勁過cuzz

最慘cuzz其實玩carry仲勁
但玩坦已經撚爆花生
最多都係李星撚唔嬴花生

我今年都冇見過佢玩Carry型JG 但係我知花生呢方面有保證先

呢個真係未係比賽場上見識過 佢有咩Carry型JG係勁 卡力斯仲有呢

真係唔記得cuzz有玩carry

加一 比賽場上淨係記得卡力斯同埋對面有lulu既李星

到時S8都唔知咩版本啦
又係坦既話又揼心口話今年唔係佢版本咩
有幾多個可以好似ambition咁食正條水，咁岩s7 jg坦黎講算係一支獨秀
當peanut 係carry型jg第一，其實第二第三嗰啲唔係話差好遠
同今年情況咁唔同
老老實實練好啲英好過

咁cuzz一出場就summer

LEE 3星好似有場

所以咪當買個保障 照係玩坦既咪出Cuzz

咁多人已經將cuzz定位做坦
jg soloq玩carry英勁通常比賽玩返carry英咪一樣咁勁
坦克就話唔同姐
你幾時見到carry jg meta一個攻擊型jg打soloq勁打比賽玩返carry jg會廢

EU真係唔去好過 依家既EU

LM

soloQ點同比賽比

hkes fb 話huni 走， jm9?

吓？

espn 都幾準.. 幾乎所有傳聞都係真
mike yeung zven mithy -> tsm
impact doublelift -> TL
差在olleh 定bio去TL

Cuzz係玩Carry型JG上韓服第一 但係比賽場上Carry型JG都冇玩過 好難說服到人佢係玩得勁過花生 花生係公認賽場上面最勁既Carry型JG

rox 有半隊可以借屍還魂

你就真係jm9

冇成隊人齊哂我真係冇乜feel 冇左個種團結既感覺 歷年黎最鐘意既隊就係舊老虎

剩係講緊carry型jg
soloq玩carry型jg上到分 打比賽carry型jg meta一定勁咁濟

又咪係得隻lee sin 比盡加多隻graves

做多咗

唔係走左好撚耐啦咩

Huni要走咁咪報要走囉

Nid Rengar都唔識?

umti點睇 ian點睇 add點睇 精神點睇

吓我覺得Ian幾勁喎

柒一次仲唔夠

先唔講佢係咪得呢兩隻 佢仲有蜘蛛 Nid 咁Carry型JG黎黎去去咪個幾隻 同埋你仲搵到有人係呢方面勁過佢咩 咪撚再講咩Soloq玩得好勁 講緊賽場成績

而家3個齊腳都好開心喇
如果有場可以khan 出傑西+花生李星就好喇

齊人應該冇可能啦 係返同一個賽區已經好滿足

搵Soloq同比賽比

我淨係記得佢隻得幾千damage既星朵拉

明明毒瘤係JG同ADC

盲撚?講緊carry型jg喎

比星朵拉我一定贏

本身見你留親言都好有point 你答左你係咪搵soloq同比賽比先

咁佢的確淨係講carry型jg
同埋係話almost

umti spirit甚至mowgli都係carry上分，又唔見比賽玩carry有幾勁？

都要睇埋對面同隊友係咩人

事實就係soloQ同比賽冇必然關係

成日有人講DOPA

carry型jg一定關事
因為carry型jg係講操作
仲有umti spirit隻李星叫廢咩
你睇哂佢地啲比賽先講啦

我就知有人誤會已經講明係指carry型jg
仲有你要睇埋佢咩英咩勝率先得嫁
唔通佢得1隻carry型jg撚得掂=全部都撚得掂咩

Peanut msi個期

下年lz真係好恐怖，如果個個都係巔峰期個種水準嘅話
又唔係無見過上年仲係神，下年變番做凡人嘅例子

佢兩個李星我係覺得好撚勁 但係其他Carry型JG呢 花生呢方面個池大好多

不過真係有啲擔心skt
希望係kespa 選完妃會有驚喜

啲人成日講dopa路人王玩咩都勁
其實佢英雄池窄到閪
係就係玩好多英
但主要玩個幾隻英玩幾百場
其他英玩幾十場
又係靠玩幾隻英黎上分

所以我咪無講呢2件囉
但cuzz唔同

印象中Cuzz soloq係主玩Nid 卡力斯同李星

精神識lulu trist 卡蜜兒 火人 加里歐jg添喎

好似真係無乜一線選擇
除非真係用而家呢套陣

睇咗佢直播一排
我覺得佢有打比賽嘅話唔會差得去邊
穩定 少爆線 地圖觀同意識好 間唔中會make下play
似係kuro嗰流
頭盔：鳩up

Pre season 真係好撚on9 mf q 1 lv扣人三分一血係發生咩事

唔好講左好耐冇左一開始以前符文比d 物防咩
preseason 不嬲都on9
可能有nerf

成班盲粉仲話peanut>cuzz
屌你呢一年就係坦型為主既版本
Peanut玩carry型咪輸到七彩囉
Cuzz唔玩carry型唔代表佢唔識玩
Nid 卡力斯 李星 elise 每一隻都唔會比peanut差
只可以話佢係冇名氣
乜撚野唔玩carry型jg 冇說服力
只係玩得小迎合個版本咋

對自己隊隻ad有自信可以拎隻坦sup出黎撚鳩班海鮮sup
leona w同新版巨人勇氣疊雙防好坦
對面ad帶強攻或者致命節奏前期得攻速打你r痕

咁講真果句
peanut係carry型上勁過cuzz

坦就真係摺埋啦小刷生

peanut一玩坦好似變到第2個人咁

希望kespa cup 有得睇lz 打skt

跟住花生偷龍end game
Faker喊多次

prilla : 我要買花生仔!
Lz : 我比cuzz你吖
prilla : 我要買花生仔!
Lz : 續埋Khan?!
prilla : 我要買花生仔!

蝦蝦蝦

希望花生唔好又後備啦

花生唔啱skt d 營運打法
Lz d 風格都算啱佢玩
不過佢首先要洗底 佢下半季真係食左屎咁款

FAKER撚會將呢D季前聯賽睇到好似WC咁重咩

今年打坦然後你話cuzz Carry jg勁過花生

佢會答你Cuzz其實打Soloq成日玩Carry型 上到賽場都唔差 因為講操作 呢點我都認同既 但係花生係比賽上玩Carry型有成績睇啦大家 我覺得都要見過Cuzz比賽玩先知

其實我覺得lz買花生已經證明左花生既carry>cuzz既carry 如果cuzz坦又掂carry又掂唔通買花生嚟擺咩

Show Blocked User - Krewella

唔使睇都知又有鳩論

好似你之前咁講 一個玩坦一個玩輸出 想學SSG

好心開新post就係最頂加埋轉會消息啦

又唔係打緊比賽趕時間 一係就唔好開

惡

希望bdd吸多d大賽經驗

就黎追過隔黎個垃圾 po

無計summer玩坦jg, 不過花生我確有不足，世界級jg玩坦型玩到pat屎咁

s8 如果係中路版本， 我想像唔到faker會點
真 . 大魔王

遲幾日kespa應該會出花生試水
依加仲係坦meta 如果花生出嚟玩坦玩得好證明就係skt問題 玩到成pat屎就證明係佢自己問題

我覺得又講唔上學唔學
事實上係好多隊都中晒招, 版本轉得太快
坦 carry英 彈出彈入 未來要兼備兩種打法係必需

就咁睇唔會係下路版本

講真有兩個jg都無可厚非既
你睇下多數冇jg換果d隊打成點

成個LCK淨係諗到一個score係坦又玩到carry又玩到 係控龍差D

Score果2血真心慘

一陣又變第二個小圈子post

上面有人連肥西走咗都唔知 問下又畀人撚

Ching 講得好

都講左幾日啦清

唔使整template啦
一陣比賽果一個鍾一個PO又擺唔切又盛

嚟d野上任何一個lol論都輕易搵到既野都要問 唔識用google?

同埋其實就算有page 1
d人都唔會睇

咪咁惡啦 答下洗死咩

無惡，但我唔會答咁解

咁post都咪開啦嘛笨柒 上其他論壇咪得囉

人地點都高質過粉字果幾件廢柴啦

咁你咪整啲轉會消息之後下次開post囉

你覺得有人會睇咩
咩GAME POST PAGE1都有update既消息
D人一入黎又咪係問問問做伸手黨

伸手黨就點都有,但應該都會有人睇
要人po就自己整理同人講po,而唔係就咁一句開新post就整埋啦

冇睇錯下化 當初分家就係話因為舊post部份人對生面口唔友善

呢面吸引到人係因為門檻低，結果你依家又話要google完先入post，又話見到伸手黨就唔會答，咁你自己有撚分別咩

駁唔到 不如過埋去算啦

講真

如果要刨晒文先入post 大家使撚上黎咩 on9

其實最好就開post果位/第一頁整理下
咁屌鳩個伸手黨就爽皮D
post中間先問另計

不過有時真係難追哂既
體諒下算啦

我話我唔答咋喎 我有阻止其他人答佢？問huni果條友俾幾個人撚完咪又係有人答 如果你覺得係度問快過自己Google可以隨便問架喎

你講呢句係零說服力

咁你就唔好衝出黎柒啦 又冇人問你 小學雞嘈交咩

下次指埋名邊個先可以答你ok?

阻住討論 比賽個陣碌兩碌就見到有人問點解出線跳 不過轉會既野未係問得好多 d資料又唔係出左好耐 還好

正有罵戰睇

Up mud 9?

青訓上位la

我整理無所謂 我相信大把巴打亦唔介意整

所以我先話唔使趕住開

照copy reddit la 英文都唔識就由佢la

Copy呢個?

又想整埋page1 d on9野
根本冇撚人會睇

多謝巴打
利申極度懶撚

你唔識睇唔怪你既[/center]

thc

整左你唔撚睇又係度問就你問題啦 我覺得要整

下個po #1 直接貼呢條link啦

我咪等睇你擺咩咁撚高深會令人唔識睇囉
擺撚完第一頁既垃圾 好多人就自動skip第一頁
得你d傻鳩覺得有用

咁都嘈

最緊要整完第一頁之後可以名正言順屌柒班盲閪

Agger
本身係唔知邊個得閒整
宜家有條link睇咪ok

TL變左LCS版KT

真係untara做首發。。？得唔得架

姐係又得第4

skt等收皮啦

本身summer都係出佢多過出肥仔架啦

屌 仲係Untara molamola 點打ssg Lz

looper唔係續左echo fox?
定係同huni交換

untara最近苦練杰西
20嬴4負

訓練到好似duke 咁聽聽話話就得

Skt 精神領袖bengi 已經返左黎
冇可能輸

CHING識野

小圈子post 入面都唔係講lol

有無人s8已經玩唔掂
S7鑽3
改完板打下小號係白金2都係咁輸
輸到去白金4了
感覺已經跟唔上meta

發夢夢到karsa入左TL

真係返咩？啲人ff咋？

inven話返去做教練

untara solo q不嬲高分
lz就話啫
untara對ssg假假地summer playoff都3-0過啦
雖然有兩場haru

今季都出咗咁多場
係輸khan啫

Ulala比杰西打撚爆跟住就開始練

高分還高分 soloq有一定程度參考
就可以khan隻杰西同花生隻李星一樣
打過百場仲keep到60幾%勝率
而且仲係最近玩嬴咁多 點都可以期待下掛

同埋untara之前個排比虎神隻jax打爆
之後就苦練jax 一開始打左幾廿場仲係得30幾40%勝率
後來玩得多就練返上去50幾%
untara嘅上限未必係咁差

Faker 準備場場1打9

na d隊有結果未？

Lck 睇落陣容應該開始定局
Skt 未必有大搞作

lms 係冇消息定點

垃圾聯賽理黎把閪

其實我覺得依加個陣容夠用 培養好默契唔會輸其他三隊

marin出走非洲 除左skt 諗唔到有邊好去

Marin係咪真係退休，定未有消息

會唔會又學埋大清D野 做番一年實況先

咁老仲玩呢d?

有冇人睇

Marin返skt先有睇頭
唔知Looper何去何從呢

我本來覺得佢會去NA，但依加D陣容定曬都未見佢
又無理由去返LPL
如果去EU的話點解唔留係非洲？

去邊都冇就真

花生carry jg 一樣上過韓服第一

rookie同WE爭Worlds slot嗰時韓服第一二

明明係去世界賽前少少上第一
所以咪屠deft囉

我都記得個訪問係機場問ruler出國前上左第一

marin之前直播話未退役 好快就知佢去邊

但又冇人鬧marin死廢老賴死唔走

因為型

種族歧視咋

成隊AFs依家廢到

以前有marin都叫好少少wo

死廢老

唔好咁啦

垃圾精神 係咁俾人捉

marin辛苦哂

個新top好廢

soloq 杰西30%勝率

爽！

雖然marin都廢咗好多 但冇咗佢afs直情比三流隊屠

第二場直播 link

有無link睇下

found thx

其實佢地點練 玩舊版本

Griffin 隻 top同ad 一樣樣既喂

Marin 見識完 LPL & LCK 既豬隊友之後，唔知道開始想家未

AFS下路

Marin 次次上 6 就要放棄自己經濟 TP 幫條垃圾下路

無左馬哥就係咁，下季應該要降班了

Afs 好似俾人禁住嚟打咁

fin

top係咁幫佢gank都俾人當提款機 雖然對面醒都係既

Kuro好慘

隻Azir幾勁

Hello 各位巴打新人留名

griffin嚟隊下年應該會俾其他team執走幾件 上中野都好勁

JG睇名好似係而家soloq第2嗰個

Azir 400幾CS

個中路玩azir 幾勁

呢隊下場打 SSG ???

yes

邊個咁得閒每個reply都負皮

慘😂

IgNar去BBQ

kespa cup係咪得youtube 同埋冇英文?

有預感決賽會係kt lz
之後kt贏埋又開始無限ff

大陸熊貓直播

😨

source?

去d禁既廢隊

想返LCK既決心好大

陪跑隊

如果MARIN番SKT就好

我都覺

啱啱去左打機冇睇 原來Lehends有打職業

廢左咁多

大佬你頭先有無睇佢啲隊友幾撚廢，比次聯隊伍 2:0
Carry 呢班垃圾 LCK 第五仲唔勁呀？

可能marin 喺AFs 做埋caller，一冇左佢成隊唔知做咩咁
特別係岩岩第2場 D TP

新黎個個上路瘋狂派膠
玩jayce 分推玩到次次俾人捉就交閃／死

無Marin輸幾個level
仲話佢廢

marin同嚟個上路比當然唔廢，但絕對唔再係你地講咁返skt就可以救世界既水準

邊有絕對
唔雷就得啦
洗鬼carry咩

咁淨係要一個untara咪夠

駁唔到

你地係咁jer住marin屌 做咩姐

因為日日都有人講Marin回家

MVP vs BBQ
打左72 分鐘終於完game

bbq廢撚到
真係等比人bbq

用啲飛機盃去評啲team同選手勁唔勁真係得啖笑
再勁既ssg kt咪一樣會無啦啦輸比次一級既隊

本身都唔想提
係咪又要人拎lz打skt決賽頭2場黎講呀
如果utara夠料洗撚搵impact回家咩

好呀
放長雙眼睇下spring afs排第幾

而家afs caller係邊個 頭先望左望就熄左 打得好差

咁你話唔雷就得唔使carry嘛 嚟個咪skt定位緊比untara既方向囉 再要一個marin但只要求佢唔雷？一來marin又食資源又要shotcall加上佢離開skt既理由會唔會甘心返skt 如果真係我只能話佢有情有義攬住skt一齊死囉

睇下嚟個top春季賽仲係唔係名單上面先算啦

你咪慢慢睇
又唔係我同你拗afs 有無邊個勁唔勁
純粹覺得哩個盃參考性真係唔高

佢玩Marin連贏20幾場你唔講？
佢要玩抗壓實好過utara

Afs成隊野 我諗得kuro同Kk 可以算係車邊1線選手

TL差個sup 肯定係olleh啦

最大問題係
經過係skt一年洗禮後既花生仔,仲有幾多貨剩呢
硬係形住佢已經有好大心理陰影

biodaddy

s6成年差唔多都係玩攻擊型jg
s7春季都係 佢都叫做打得起
仲有skt上下路打線都唔勁 根本花生得返中路好去
去lz我諗上下路可以創造好多機會比花生入波

Sven會去邊隊

隻sup廢撚到癲 唔明點解仲生存到
同埋佢真係好撚樣衰

marin好似開500萬返skt
但skt唔想比咁貴

有時覺得佢好似好驚咁，就算唔係坦版本，佢都試過拎攻擊型jg但遊左成場，純粹放眼做視野。係打gam果場李星先似返佢以前啲打法，大部分都好似驚做錯，寧願少做少錯咁

屌 依家先blk 你嘅我真心膠

成日覺得某D位應該可以繼續追/打, 但佢都會退, 覺得到佢係驚之後出事要咩'鑊'

係skt 只要唔係做教練想你做既野
就算你carry都會比人屌
同埋有啲人永遠都唔會比人屌

知得咁清楚
你係skt coach team 度做?

Tsm真係簽左g2下路？

你想暗示faker啫
kkoma都話唔會係鏡頭前屌人背後屌撚到faker成隻狗咁你又知咩
當年關左faker係小黑屋咪就係一個例子

有次花生閃ashe 招ult 偷巴龍咪比kkoma屌囉

一次就可以prove到 skt內部平時都係咁
同埋kkoma係同peanut 分析翻嗰個decision可能嘅後果
偷到係型 偷唔到可能直接輸左嗰埸
贏左但係decision making 有問題就可以唔提?

佢講得咁撚弱智你仲認真覆佢 咩有d人永遠唔洗比人屌

花生個下偷到咪贏game逆轉Carry囉 個下偷唔到呢？本身都未必輸 一打少個人 對面直爆左啦

Faker唔知啦，可能你到有同感先覺得係佢
你地咁撐huni 嗰陣比人屌既咪又係佢唔係bang
Skt上野啲壓力大到唔講得笑

Lms好似好靜

等睇KARSA 條友要返LMS , 最好係HKA

垃圾區有咩好講

如果係.. 退役算啦 好撚冇面 前排佢講有幾隊搵佢 不過果陣未有咁多自由選手 呢家冇曬位

[img]
圖片網址[/img]

khan發生咩事

佢話99%已經留咗後路留係FW
有幾冇面啊

追post啦

4chinese can't win

by far唔知點

我想問下sky係自己走定比skt踢左？

內部嘢邊會有人知

EU 隊，如果NA 嘅話好似得番c9 差jg

Bio去CLG

Rush hour重現？

聽講唔打準備參軍

quote錯自

今年TSM好大機會拎唔到lcs冠軍
多左咁多勁隊

都係十六強姐

clg biofrost and reignover
aphromoo leave clg

Aphro
Bio雖然幾好 但係clg仲有邊個shotcalling

Zion?

C9 huni ?

咁impact 咪

去左TL啦

自 無留意na 果邊d 情況

咁Aphromoo 係咪去100T?得番呢隊有位，但ADC應該會係Cody Sun

reddit rumor 話係100T

88 TSM

唔係echo fox

impact TL

我想話huni
唔想quote張圖

SKT Marin

點解aphro都走嘅

冇咩點解架喎

錢囉

huni係真料定點

未有source confirm

Marin點到底

Ehco fox

退役呀
拜拜呀

唔係傾緊咋咩

99% 都叫留左..？ 佢話除非佢斷腳行唔到 如果唔係 冇咩可能留低

花生同Huni真係一年玩完, 唔啱體系真係冇計
花生去LZ應該會好返好多, LZ風格好進取, 上中下對線勁花生可以多D搞人JG

平時SKT上下輸線支援唔切, 佢係JG區就會比人恰

問題係SKT用達Untara同Blank真係見唔到可以點贏另外3隊

SKT仲要崔監督同RapidStar都走埋

點解一講skt就會有個負皮

真心想知佢去邊
去hka真係反佢了

會唔會走去g-rex
Laba 好廢

三連霸無死角

我覺得untara幾有潛力 對比佢啱啱入隊同季後賽果時真係差左好遠

應該唔會啦
g-rex似係搵個ad
搵breeze?

只可以講佢錯過左走既時機 頹左兩年先走

Biolift

s5 佢同maple肯走 敢講除左lck 冇一隊唔想要佢兩個

真係中野連動 上 ad廢成咁都首名出線8強

有冇人知aphromoo係咪去搵番DL?

我係DL 簽liquid 果陣實加多條agreement aphroo 入就唔玩
DL 咁憎佢點會同佢duo

一齊退役？

我見DL 之前tweet rush hour

Ahq Wako confirmed

不過宜家bio 同 sixxxy 真係新rush hour 唔知第幾版
reddit 都有meme 呢樣野
兩個都係對家由rookie cultivate 到宜家
宜家再組成新bot lane duo
anyway tsm kick bio 係最錯誤嘅決定

一早通晒天既野係要拖住唔公布
二隊淨係升TFA之子
剩低應該一次打包賣了 重以為會留埋中路，我閪退休

Gear唔知打唔打得返職業呢？

AHQ班友再打一年真係唔睇好

好似真係無隊差中路

呢樣真
講緊wako lbb tuna未必有力爭位

Grex 咪差中路。wuji之前一直練AD，唔會有佢份啦。
Gear 唔知坐完合約監未姐

之前有訪問佢話過唔諗住再做選手

兩面都有冇source
第一次聽

gear唔打真心可惜

WAKO搶到既. 講真幾既 由XG CARRY到WS 打FOFO MAPLE都唔輸蝕好多

佢2個因咩事唔岩？
真心s2-s5 做左咁耐clg fan都唔知

好想再睇rush hour
掉番轉呢隊CLG真係無咩期望

講緊係ahq人情戰隊
雖然我都想Wako同Westdoor因情況輪流出
Wako對線強勢好多

Agger 佢地唔係廢 係ahq未必輪換

但佢地all Star都好似冇咩野

有無人覺得POBXXXXER同DL一樣
打國內好似唔錯
一出國就會派哂膠咁

clg 果期踢DL 出來
ahrpxxxxx 好似有份投YES 票,
但之後
姐係NOW, 好似好番,
應該冇咩野了

200IQ 你敢咀?
NA 最強ADC 你敢咀?

差好遠，聯賽起碼對得起carry呢個位，但iq200係完全唔知佢成場做過d咩

ahrpxxxx S6都叫做證明左自己無左DL同個新AD打到MSI亞軍
令到睇死佢地既FW比人大炒
S6又成功贏左rox1場(雖然輸左比外卡好撚ON9)
S7無乜留意CLG
都算係咁啦佢

大師兄夠証明, 當年CLG 踢佐佢
佢入佐TSM 就打爆番CLG la ,
仲拎佐2季NA champion

PS. CLG其中1季 有拎過 Na champion 但果季大師兄仲係CLG
咁姐係 代表?

打團黎講untara blank係好過肥閪花生
肥閪唔洗講啦 意識太差
已經見過佢好多次後期分推比人捉
但其他打過skt上路嘅唔常出現分推比人捉
仲有開團佢有時都好鳩
明明退就可以 無啦啦卡蜜兒一個e衝埋去開戰
搞到成隊為左救佢陪佢一齊死
科家斯開頭盔加速衝上去空哂技比人秒
太多呢啲濕鳩位搞到skt得返4條友
關鍵位打少個差好遠 比人逼巴龍已經夠死
花生就好明顯可以睇出佢打法唔夾skt
花生中後期好多時都鳩下鳩下
係舊rox已經係咁時隱時現
但佢優點係打前期勁 夠哂侵略
但untara呢類打線唔侵略 又唔經常換血
坦meta花生去上都殺唔到人
肥閪唔洗講 佢同花生唔知咩事 2v2通常都打輸
或者係花生行緊上去嘅時候 肥閪大意比人gank死
下路bang就算全盛期對線都係鍾意同人打到55波
對線打deft pray ruler可以同打nl一樣
咁已經注定花生剩係去中先有著數
咁花生條路線已經比人睇通哂 佢個長處比人廢哂
但依家去lz如果khan bdd pray繼續表現得咁好
佢條路線唔會咁易比人睇穿哂先

打團係好d，但對線弱同堆前期太被動，上個版本後期ad同大坦打團都還好，但依家d runes前期太勁，一滾到雪球好難反cup
下本身已經對線差，上又輸線既話jg會好慘

s6春季咪輸左比clg
s7春季tsm帶住野龜咪一樣贏
大清唯一證明到嘅係帶住na 1st seed止步16強

係咪代表clg有無dl都無分別

所以我只係講S6,S7我都無乜點睇clg
S6都證明左佢地投岩票踢走DL,之後MSI亞軍已經係NA世界賽最高名譽
之後趺watt就另計啦
BTW S6MSI之前可能係因為買左yellowstar但下路唔夾搞到咁>當年CLG下路咁勁既

聯賽水平低咪會咁

Aphromoo 好似係na top 幾既caller?

仲想講第一次入黎呢個post禁最尾果幾頁睇唔係討論緊skt
點知樓上又黎

不過我覺得花生玩坦唔識gank都係一個好大因素
打ssg第3場blank係完全帶到節奏gank爆cuvee
咁樣通常關信心問題 姐係你對個隻英雄嘅熟練度
你愈熟練愈玩得勁自然有信心 就好似花生攻擊型jg咁

連續三年na 1st seed 16強都有dl
唔講咁多自己諗

痴撚線 每個關skt事嘅comment 都會有個負皮

我覺得佢玩make play型support係NA頭幾
S7 olleh同埋biodaddy勁過佢

冇得三連霸係咁㗎啦

CLG冇佐大ching
世界賽都入唔撚到?
咁又代表咩?

其實Marin開skt咁多錢既情況係咪同花生一樣 因為已經有第二隊收左所以抬高個價等佢知難而退

唔打世界賽係幾勁呀
話佢係na eu ad入面最勁都唔誇
但一打世界賽連hans sama都唔夠打

bio 本身係caller 咩, 取代到aphro 個位?

其實我自己覺得CLG最大問題係中上>下路
中路好似剩係識龍獸仲要比人破左
上路唔識形容

無左dl 嗰年咪春冠 msi 決賽 2nd seed
今年入唔到最多話無左賓仔
但係已經唔關dl事

但na好似無哂位 lpl又應該唔收
eu又無錢 lck又夠哂人
如果na爆哂位 marin真係得返skt好去

之前dopa先串傻鳩都識用龍獸推線

平行時空?

huhi夏季玩得幾好
反而係史的地玩得差左
大山又無左zion個期嘅強度

成日捉dl 唔夠MSF 下路打之前,好心就睇下
人地msf 隻JG 做佐幾多野係下路 GANK / DIVE 塔
再睇番TSM 種族騎士 有冇幫過大CHING條下路?
就算冇幫過bot , 佢連 MID/ TOP 都冇幫過
有冇諗過TSM 條 BOT, 完全冇JG來幫過,
但人地JG有來搞過,想點樣唔輸線阿?

結論: JG 問題 先係一切, 關條BOT 閪事咩

EU的話G2 FNC同航空公司新隊應該出到D錢
日日見佢打十幾場rank咁悠閒似係已經傾好多過似商討中

最尾果場加賽我認同係JG問題
但係week1 對MSF果場DL D走位同埋flash真係好撚差
講佢係戰犯都無得唔認

岩岩睇返片
原來S5 ALLSTAR FROGGEN用冰雞贏左LCK一場
但而家就變左無人要既中路
老了真係
S2睇冰雞睇到而家

咁佢除佐 冇交FLASH 柒D之外
都打得唔算差,(有咁垃圾既JG 前提底下)
最大問題係隻JG, 佢直情係0存在感之餘, 仲要玩送頭
換一換隻JG, 一定就8強

佢無交flash唔止柒,係直頭令到輸game wo

BTW我唔明點解可以個BP入面有哂jayce&kog
一係前期到底,一係後期都底
前面又唔夠強,後期唔夠坦團戰隻kog輸出夠1打5都無撚用

今季開始冇玩 有冇人有origen消息 好鍾意呢隊

走哂啦原本d人
算啦

記得個幾月之前有條咩origen reborn片 唔知依家點

只係鍾意CLG.EU時期既冰雞
S3開始走下坡
比人當明星選手 諗住佢1個可以carry起成隊
點知成隊ALL世界賽前輸到仆街

佢果波交FLASH 最多係 果一場會戰唔輸/ 果一剎那冇輸GAME
但唔代表, 一定唔輸GAME LO ( 好難追得番個優勢/經濟)
望番佢地 D 經濟差距,同塔數視野
一樣係俾人壓撚住來打,
就算果一波交FLASH 唔死, 再打下一波TEAM FIGHT, 一樣好大機會輸
(除非對面 真係犯超嚴重失誤)

咁撚多優勢同經濟差距既原因 , 最主要都係隻垃圾JG,
前期冇幫過任何路, 又冇帶過風向俾各路

不過下年Na lcs 我覺得反而仲好睇,
起碼, 而家隊隊換晒人,
應該唔係TSM 霸住一哥位置

世界賽0封左韓仔隊真係佢既顛峰
但係之後輸比火雞隊真係笑撚到肚痛
S5 superstac既ALL又ON99
S6-7去到NA變左普通中路又有條垃圾下路
到而家又無要

0封韓仔嗰陣真係睇到
不過而家都老啦,以前都好鍾意睇佢

TSM換左條下路線叫好左幾多
無睇eu但見啲人講mithy都唔多好

到時睇TL VS TSM
就真係可以睇下, 邊隊打邊隊塊臉啦

25仔下路係S7WC下路入面唯一一隊壓得住uzi組合
咁樣都唔勁?

但大清隔離個個已經唔係bio

咁再睇埋CLG VS TSM

2隊都嬴撚晒既話,
TSM就真係.........

鬼叫佢個時死都要攬住wickd條廢柴
條友得隻Irelia打得下
一比人ban就好似廢左武功咁

退休啦 咁老重打乜鬼

皮已收喇
買哂人地成隊CS qualifier 升上來 o既隊所有隊員，人地最後唔使降班,Origen要
係reddit淪為恥笑同meme對象

大清生生性性教訓25仔
決賽clg vs tl 好似當年洛賓史奈達兩個皇馬棄將會師決賽咁

個fd話DL+bio同25仔就好似nba 西波兄弟同拓柒兄弟咁

點解大師兄唔帶埋Daddy去TL
有哂默契又打得好 各散東西撐邊邊好

飛機隊第1唔係lcs，第2佢地買左個女人打上路

Marin去邊樹🤧🤧

wickd重有石頭人
froggen重試過喺刺客meta用冰雞打贏bj劫
佢上年明明重可以一打五

明星賽faker同froggen用冰雞互打
已經唔見得froggen隻冰雞勁過其他人好多

之前個colour話裸跑旺角
最尾真係找左數

faker除左提摩 有咩英唔識用?

船長

youtube 突發 有人旺角裸跑

咁S6 Spring係咩撚野？

咁樣放上網會唔會比人抽後算賬

有人話marin係skt基地出沒 信不信由你地

skt 5000k都肯出的話返去都唔出奇既

笑死

我發覺台仔真係好鐘意Marin
仲講緊marin世界第一top
點都係cuvee啦下話 smeb khan個啲是旦排啦 marin同依三個差左啲

呢度都大把

果陣差10k 經濟
同埋我地係god mode 到睇當然覺得隻LB 就咁行過去應該要flash 到
但其實以佢視覺好多地方都係fog of war wow
佢見到LB 黎果下佢已經冇7成血
佢flash 到都唔擔保唔死
要怪就怪macro 差到可以頭25分鐘左右輸7k

唔止台仔啦 reddit貼吧咪又係咁

真

COOL肥世界第一

無計 Marin係Skt個陣打到好 去到隊無咩人留意既
唔知佢跌左volt唔奇

marin 之前有場summer 單挑輸俾untara feel到佢已經回緊塘

如果Marin返skt，咁隊長就會由faker變番做Marin，下路應該會聽佢話，但jg點算？今年成年都係作為sub出場先比較有用 但如果話三路都可以贏線，咁好似LZ咁jg弱D應該都冇問題
不過話說s4果時skt都已經試過call舊人回巢，但結果並不理想，所以我疑惑如果今次都係咁會唔會係一個好既決定

marin不嬲係勁在call同tp位置同時機
就算係佢巔峰個陣對線都無打爆lck一頂尖個班上路啦
最多係平手/略嬴
但上路黎講的確係佢最有腦
cuvee今年係最強上路就無得拗既
khan雖然都勁但佢只係玩左一個夏季 睇埋佢今季表現穩唔穩先
smeb對比s6就多左唔少失誤

bbq trick

唔夠數頂人打

除左榮譽第二樣咪錢

Ignar and Trick join bbq Olivers

eu睇黎真係好窮
班選手寧願返lck中下游隊都唔留eu

我覺得trick係見到下路想走於是自己都閃人

不過zven同mithy呢對二五兄弟不嬲都係仆街仔黎
去到TSM同BJ一隊再輸應該會再走
仲柒撚過KD
起碼KD轉隊有冠軍又FMVP咁

好難輸 有bj
野龜係到都照贏

內戰點打都冇問題
係外戰
不過LOL太少外戰，好冇癮

marin又同skt班友差唔多時間打rank
睇黎真係去左skt試打訓練賽

TOYZ上左有冇搞錯

台仔嗰邊點 閪門條撚樣點解仲未退役？
仲諗住ahq會買個gear返黎 點知買個wako

GEAR 冇隊收???

OG隊野d管理咁垃圾走人根本合理
加上對住amazing+poe俾我都走

wako一定唔差

走人係合理
只係個走法好仆街

如果KD唔係去勇士 又唔係拖到最後 免費咁離開okc
都唔會有咁多人屌佢

唔知鐘共份約有冇鎖死佢
如果唔係應該有人要掛

Gear

impact 同 合約z 走
C9 gg

6:10 話左唔做選手 不過唔知佢講笑定認真啦

bbq Trick and IgNar join.

有場Marin 拎kennen counter untara 嘅gnar都做唔到嘢

始終覺得marin 番skt 係攬炒

果幾場untara幾好 係打khan真係完全fail

Marin會唔會去bbq lol

去BBQ不如番AFS

唔會啦
可能抖呢

所以我寧願佢唔好返去

雖然都想睇SKT今年繼續炒

直播有講唔會退住

AFS係咪收得皮

個top真係要搞搞佢 太多低級錯誤
有一段明明kuro同精神已經殘血退緊，敵方都諗住退，佢仲要tp過去俾人輪
唯一相信kespa係試陣，春季可能換另一個人上

做咩成日講marin爆線點輸
佢又唔係勁係打線 要睇佢就睇得宏觀小小
但係一咁睇就要埋隊友配合
所以有s5既marin可以講係 時勢隊友做英雄

S5 唔係打邊個都嬴線既咩

好多MaRin fans

Marin係lpl日日俾人輪啦夠

就係佢選隻ap凱能
比人131撚狗咁撚
被分推輸要球女補線

但戰犯當然轉左係jg同下路

聽日有得睇我大KT出場

找數真男人!

挑戰最終boss kt

養兵養左成兩個月係時候出黎表現

C9 Sven

本身個個都以為SVEN會去EU
但CONTRACTZ無LALA退隊
嚇到reddit D人個個MEME C9 SVEN
點知宜家係真
雖然我覺得猩猩踢3個TSM隊員決定唔係最好
但佢真係好照顧former members
一個C9 一個CLG 一個TL

就睇下reddit啲友仔想講咩
依家又話sven其實係勁，可以玩到carry jungle style，係之前俾bj限制
但係柒sven係agressive到送頭級喎
同埋用得sven即係焗住用licorice打上，爆晒import slot，ray就算好番都上唔到場

留意番JANSEN 未續約
佢都走就真係congrats C9

我比較想知dl 簽tl 嗰陣有冇叫埋佢簽bio

lm

我覺得有但係bioforst想去CLG多D
BIOFORST 以前好似係dieharad CLG fans

NA中路勁果啲已經有隊

Huni去乜echo Fox
Jensen留去c9 仲好

咁個咩wiggily係流料？又話簽左入c9 定後備咁慘

黎一個ig Marin

真定ff

huni不如去非洲啦..

呢個算唔算犯罪証據？

後備咪養住先
真係唔得先放人咪得

問題就係簽左柒SVEN=用晒外援位 (sven+jensen)
所以上路一定要係本土選手
如果咁計肯定係出唔到huni
但係唔用柒sven又有啲咩本土jg勁

Nb3

summday同flame都入左隊，基本上韓國上單已經冇選得揀，skt得2個選擇，一係高價簽marin，一係完全唔簽上單

c9 sven

用ulala

合約仔勁sven好多喎

佢執番春季個effort番黎

effort 定 Profit

c9咁樣好柒喎

looper 點睇

Poonmandu bengi返skt做教練 Skt大集合 ？

Voyboy係咪比人帽咗

effort唔係青訓sup咩？ 韓服第2

精神領袖

車長搭彭生勁咩

屌你老母差唔多個個cm都有負皮

其實點解唔留contract
用個位簽huni

可能係合約仔唔想留呢

kespa希望上 LZ Peanuts 試場

陰公，佢條女好撚正

有無圖睇吓

一路碌落去大把

咁多隊得kt一個替補都冇

想問下今日kespa幾點打 同埋係咪無twitch stream

銀河戰艦
全部最勁
邊有sub可以代替到

應該都係4點
無

我想睇ucal B.B.

蒙多又返SKT

SSG係4點
Kt係7點
YouTube 有直播

Pawn走未

skt下年會唔會連國都出唔到

pawn都算係咁啦
deft

今年已經唔同了

Deft+Mata成日對線就打爆對面
Pawn就

skt幾時加強陣容
上野都要搵多個啦

真心咩
deft加meiko勁好多wo

係
但冇衝突喎
Deft+Mata都唔差

對線咋

冇話勁唔勁過配meiko
事實今年lck佢地差唔多隊隊都打爆過
當然deft的確成日後面派膠

桃狗一回就比人負皮

講起mata，令我諗起LCK 夏季賽打SKT BO5 個日
用隻瑟雷西將bang 凌空勾返落黎

邊個咁得閒

pawn明顯力不從心回咗塘都唔搵人頂佢

果陣deft無左kalister就唔識打機咁款
g5 pick sivir

你呢個LZ fanboy
仲會比咩人負皮呀

岩岩睇ptt
三叔好似想賣左ssg
三叔身為skt剋生都唔玩
今年應該又係skt

唉，爭一場BO 就出國

算係好過s4 唔係又原地解散

所以咪炒左個俾佢簡sivir既教練

allstar隊最大問題係個個想做大佬
搞到d call1999同埋資源分配好差
強於faker都會玩lulu配bang twitch

又PoohManDu又Bengi
仲有冇咁多budget買人

笑4

兩個都係vg 生存唔到 最後又回家

Toyz嗰隊新ad好似係屎迪仔

sneaky🌝?

又翻去
佢真係見過鬼仲唔怕黑

話哂都係s7冠軍隊sub呀 雖然無戒指姐

有無清今日4點睇kt

7點先開始呀

人情戰隊

今日賽程係點

仲有gorilla

整係換老細姐
應該唔會影響掛?

4點三星打griffin 7點kt打MVP

faker有自信用lulu單殺pawn隻lb

都叫有ssg睇唔使哂左我抬部nb同充電返學

用手機睇囉XD

可惜影得單殺個下
又唔撚補返recap

4強兩邊線火藥味濃

永續imp

爽賺

爽賺 sor 冇quote

skt 88

人生贏家
有冠有錢

下年lms應該繼續柒了

今年lms三隊出去打,冇一隊可以晉級到

FW真係無諗過咁柒
ahq就無諗過對C9輸bp輸到落尾
但打SKT果兩場又出奇地好

imp仲有得續約LGD

吉祥物OK?

想像唔到花生仔同faker打
事旦一邊輸都好柒

錯撚晒

仲要表情撚

等左咁耐 終於等到KT

冇留意
依個比賽係爭咩

爭人

ever贏完skt之後mid ad去咗LPL 其他俾BBQ買

真係好慘
本身仲期待過成隊上LCK

都降左班啦 轉隊好過係度磨一季

Agger
真係慘

MF真係終極大翻身

冇睇過Kespa, 係BO3?

本身solo q都勝率都幾高
係比賽成年都唔太岩patch加太易死無人用啫

佢下Q太痛, 依家adc又冇物防Runes

ever唔係轉贊助改名做bbq咩

Q死兵彈到人果下痛撚到 只要有隻坦係團戰幫手做炮灰，你搵到位開大就完。

Haru

MVP

好撚慘 做咁多野都無用
比ssg一波追番

衰比人偷巴龍

skt 搵番profit未啊

新聊聊點樣轉聊天室設定?
屌佢個APP未寫好都敢拎出黎

搵左 MaRin

你mama 搵番粒rin未?

ssg個陣變態到

睇番mvp隻j4都幾撚慘
幾次開大想一次過捉晒ruler同corejj
點知對面企開得岩岩好ruler出左圈

Haru 玩坦真係同peanut一樣
玩到得翻招smite

又話變carry jg meta 搞左咁奈仲係玩緊坦

豬女呢隻英太屈

坦克容錯高 又多控場
Cuvee 企係前面擋住
咁對面d前排真係等死
由其係 成堆aoe逼走沙皇招e
沙皇無得強開真係等輸

講真預左FW入唔到8強, 台灣成日笑EU NA垃圾,
但係其實LMS上年世界賽都已經證明自己係最廢賽區,
都唔明FW哪來既自信抽完籤咁開心,
LMS打到最後幾星期, HKA仲勁過FW,
但係HKA打入圍賽又打得好辛苦, FW又可以好得去邊,
結果FW當然分組賽食晒屎。

另外估唔到AHQ反而有驚喜, 打國際賽都有水準, 就算全部對手勁都仲有鬥志,
而FW可能稱霸LMS太耐, 習慣隨便打都贏, 搞到逆風唔識打, 順風唔識完場,
打強隊一潭死水, 有優勢又唔敢開戰

豬女仲係太fit ssg打法

MVP出易大

Master yi

你地邊度睇kespa?

master yi

YI

Yi

豬女打上路

上youtube打ssg就見到

rework之後好似未見過

support 帶smite

rework 之後係上路出先 之後先變jg

改完LCK第1次出好似就係MVP放喺上路
(記憶中)

換spell
佢地上場好似都出過

Easy fb

想睇yi carry

j4咁快6lv

如果J4 1早大左隻YI應該死左
唔使搞咁多野

冥想緊

冥想之前有一刻其實都夠力大技貫死
可能佢驚果下起手佢會開到招W

Ssg個個買真眼
天賦又係眼

唔知MVP 玩緊乜

Varus 招大做乜

等7點啦

反向R

Kespa有咩好睇，條條路都比人counter

新符文出咗之後第1次有比賽係由LCK前段班打
唔睇？

睇最勁嗰啲隊點玩新符文

yes
kt

屌你LZ狗

ssg最後一次打比賽 唔睇？

kt❤

Why???

ssg 邊有人理

唔係啱啱先全部續約咩？

KT >>> SSG > LZ > SKT !!!

KT Kespa 冠 + Spring 冠

samsung唔搞電競了 轉手比其他公司 聽講係美資

MSI 冠 + Summer 冠 -> WC2018 冠

都係 留係 LCK？

Lz kt skt全部都俾ssg0-3

真
SSG搞到三連霸柒哂
好慘

呢樣梗係
BTW全部都未firm
廢事提

G持 ever8

收嗲啦LZ狗

希望final係LZ對kt

MCD Ambition
KFC Ambition

如果就咁換公司無乜影響既
除非佢搞埋人事啦

轉隊名咁Samsung 永遠都超越唔到skt

突然撐小花生了

唔係掉返轉咩 SKT永遠都報唔到仇

搵阿Bang報好過啦

Solo q同比賽兩回事黎
韓服鑽石大師夠用啦

大家一齊屌huni咪算囉

所以人地睇比賽都唔得？

此post已完

冇咩價值姐
玩泥沙咁，mvp根本就次級聯賽料
當然冇咩參考價值都要睇咁我冇辦法

睇場比賽都要講價值

除左LCK頭四對打之外大家唔準睇比賽

係...
咁都睇
真係冇辦法

即係點
你唔睇咪唔睇點解要串尻人
德國去打友誼賽我都唔會睇啦唔通我又屌尻係屋企睇直播既人咩
仲有你第一句話kespa 有咩好睇條條路都比人counter

即係MVP 玩到咁係因為kespa既問題定係點？

成班廢青

死都要睇
冇晒辦法

有得睇KT

有冇人知impact仲係唔係外援

係,要4年先做到resident

好興奮 好耐冇睇Deft仔神操作

世界第一 AD 🤤

B/p咁廢揀到比人條條路counter
咁one sided我唔明睇黎有咩意義
姐係一班菁英屌打鑽石仔咁
咁我個人認為場比賽冇咩營養姐
你咪有你繼續睇
你覺得我串到你咪講句唔好意思

我Keep住有睇deft montage

s8既deft絕對會脫胎換骨

咁即係係mvp癈先搞到咁
你上去睇翻自己講過乜先出黎7啦

我想問下你打機有咩營養,上連登又有咩營養

呢句真
SKT KT LZ都試過BP上比SSG當狗咁撚
其實我地冇比賽可以睇

唔記得po埋牙deft

以前kespa就好睇啦，因為班尾果幾隊都有競爭力
兵工廠IM,當年子弟兵就係faker/impact
打當cjb/cjf呢d起碼打落去唔失禮啊
而家mvp好似幾條友打solo q零交流咁
JG易大配沙皇咁9唔搭八
咁點睇落去啊

姐係一隊廢=成個比賽冇野好睇
咁世界賽都唔洗睇

留名待屌

mvp不嬲都鳩下鳩下
不過唔知點解 鳩極都拎過lck第4

記得係add食正meta 果時其他隊又未夾得好 贏左kt之後就連勝左好一排

睇小deft既冇好下場

事實黎
Skt試過fp trundle 撚左人揀上路
即刻後手pick 結西，睇都唔睇就知線上壓制完結比賽
Lz又唔同講法，選手個人操作頂尖可以彌補bp漏洞
打ssg係輸cuzz一個發台溫姐
Kt就唔好提啦，一手好牌輸bp輸到笑
呢幾隊都有高質素選手，點同mvp比啊

今場你咪當ssg真係勁先打到mvp咁
強隊黎講好難做到skt咁打咩都55波

個陣既Mvp攞資源同換線加打團都好撚勁 上路出全坦加Beyond葛雷夫 Max再玩巴德同雷西

咁一隊廢姐都係 點解要講到成個比賽都唔洗睇咁

KT KT KT

拎隊癈尻同最勁既比賽睇
睇完就話成個比賽唔洗睇
咁我睇完電狗就成個世界賽唔洗睇

仲係呢條友

計比賽的話，畢竟季前賽同正賽/solo q都差2/3patch,轉完patch又另一堆champion pool
咪仲緊貼meta

點解睇比賽係為左緊貼meta 我鐘意個隊 想睇佢打得唔得 想睇勁隊打勁隊得唔得

終於到kt

你鍾意果隊呢個point就冇錯啦
你有個人preference為支持呢個心態咪ok咯
我一直都冇話要串人，會快上手d姐

到底點解睇比賽既目的係為左跟緊個meta 明明個主要目的係為左樂趣

我大kt至少攞返個kespa cup冠軍好冇

Pawn 杰西

銀河鑑隊

睇落KT好似麻麻

睇落就應該係lz打ssg復仇成功

SMEB ignite既喂

我諗幾隊都係想試新嘢多過要個杯

score

哇屌咁撚勁嘅

邊度睇？？

上youtube打個kespa就有啦
咁撚多弱智

隻慎做緊乜

有無手機睇到 youtube睇唔到

DEFT

自膠 係入link唔得 直接搵係ok

deft

銀河艦隊再戰一年

kt唔打前期了

亂撚到
咁樣打kt都唔洗輸

ever幾勁
deft好似太進取 閃左上去

我想問我係咪睇錯 點解開波SMEB帶點燃而家又變左做TP既

d塔比人妹下妹下妹走哂

佢前面咪tp咗去下路

有個天賦係可以換召喚師技能，不過每次換天賦都有時間限制

符文

又係deft

deft又黎搞笑

冇變過

Kt

wa diu
Cepted咁都頂撚左幾秒先死

呢隊kt

kt

秒唔到沙皇

笑死咗

銀河

又唔洗死

見酒桶炸到人出黎仲以為kt打得贏

係熟悉既KT呀

Deft又反向大技

SKT=獌
SSG=軌
LZ=鏝
KT=痾加猁

笑撚死人

呢隊KT好有親切感

係熟悉既kt

歸位啦

wow

收工

gg

成班傻9草都唔CHECK

skt 竟然係曼
真係有d感動
呢幾年係jinair咋

咁嘅嘢都講得出

咁樣一鋪倒米gg

又係靠smeb

熟悉嘅大

咁樣輸

Kt算係咁
同隊”次一級”打到55波
費事連登仔話隊野太癈尻成個比賽唔睇

kt唔該生生性性 今季打好d

Kt成場靠smeb

係
一陣又唔比睇

其實點解隻慎果下唔係下路繼續推搏下

你由下路破左高地就會有得搏
咩都無破 仲要係慎
對面5個人 已經咁後期
點都完左場啦

睇比賽都要批准

得佢 真係做咩都冇用

搞番個連登盃

連登仔呢個名真係鳩用 得一個人咁講 個個人反對都可以屈到係連登仔呢個名

KT 點解仲係無進步...

Ever8勁左
希望有人買cepted

係最後一波ON9 唔係我覺得EVER8 會嬴

前面守得幾好
人地開巴龍又敢打

咁某d連登仔

打kennen最基本意識要Check草都唔記得左...
唔係既話我覺得EVER8有機會贏

沙王隻英本身op

E8出齊勒斯係為左counter kt可能出既沙皇?

讚下人都得掛

Cepted其實幾勁
係中上拉低曬成隊

屌你老母隻Lee Sin 行街流

幾勁得嚟拉低成隊

隻牛見自己友 2個都係4LV 對面2隻 5LV都夠膽沖上去撞 到底做乜9呀

AD帶奧術本身攻速咪好低 為左個poke 勁咩

佢玩物穿流

打錯 係野上
S7睇左成年，就算順風都係中上輸返出去

咁艾希呢

玩POKE流

新黎既Support又係冇料到
S8依隊野要潛水啦

咁中上定野上

降埋班啦唔係咩

依加個上路好似新來的

上年係到啦

冇記錯Kiin係S7夏季賽中段新加入
原先果個真係睇到人蛋痛
雖然Kiin都唔勁得去邊

就係降左班先潛水
Cepted RIP

艾希個奧術好撚廢 打一格仔血

有冇邊隊會買

配牛牛唔夠poke啫
配隻zyra應該係poke到頭痛

坦到

diu

兩招poke技打完RJ

妹下妹下

有少少似huni

佢都係比我咁既feel

艾希普攻痛過佢招W啦

今場deft勁到

poke + 3火龍

得班粉字圍爐幫KT打飛機

見到 7/1/4 出哂水

無啦.. 其實佢只係夏季賽初登場時表現比較亮眼
其後都係麻麻地，四平八穩唔雷
今場玩Azir算係特別Carry
不過縱觀成個LCK無乜隊係特別需要中路
就算係都係去返中下游隊 ROX, MVP, KDM
講真依四隊既中路算係比較弱，不過Cepted都唔好得佢地太多

得啦SKT三比零冇死角

Kt end game睇黎唔夠利落

KT其實成隊都好勁
我覺得係Score無發揮到隊友既力量

改做四連霸未

人無恥則無敵 呢到你最撚冇資格講呢句

下個月即改

不過me同u唔係同一條船 Deft都係咁垃圾

其實你地打ad或mid會唔會點意志做次要符文？
加物防加血，我自己覺得幾好用

ignar講自己點解離開MSF
但我唔係好聽得明
淨係聽到i thought misfits doesn't want me
同so i didn't try to negotiate with misfits
有無巴打補上中間個句

不嬲邊個嗰場打得好就讚

Why?
Ar... Many Reasons
First I thought misfit doesnt want me to resign
Its because (of) won
So I didnt try to negotiate with misfit
not sure

啲音岩 但係唔係好明
點解嬴左反而唔想簽

won refers to KR won ($) not victory
i think

Inven話skt接受唔到marin出個個價
照咁睇marin點揀都好似柒
想返skt又要減身價 食回頭草返afs又柒
na又無哂位

其實返SKT都係柒
離開SKT想證明自己點知都要返去
返去之餘仲要降身價

唔洗急啦
過兩日等lz撚完再講價

佢直播果時觀眾問佢之後會去邊隊定留係afs，佢答「到時候就知道了，反正還沒退役」
如果冇譯錯咁講法似係已經定左去邊 只係未公佈
如果傾好既對象係skt，就唔會拖到前幾日先宣布huni離隊，應該花生話定果日都宣布走，加上要價咁高嚟個手法，好難唔聯想到花生對hka既做法

其實返afs既可能都唔係零，prilla扮fa扮左半日又係簽返LZ

突然覺得係prilla 嫌LZ開價太低,佢地想高D所以即刻放風聲自己變左fa等lz急急腳加番價簽佢地

一排無留意
原來effort 上左rank2

prilla咁做對佢自己冇好處 如果威脅公司唔成功，外國又唔會買一對下路，LCK都冇位收一對，反而有失業危機

Pray8D: i am cheap ad buy me please

prilla點會失業
TSM都直接買一對外援下路
仲方便啦 就算唔打LCK都大把隊要

TSM果對識講英文點同 上年都已經冇外國隊一pair買唔通今年會有？

法國某位會然嘅cm一定有負皮

你無聊到

我係到負鳩你先

有人好有恆心咁係到負皮

LZ WINNNNNN

Untara唔係變左正選咩？

係囉 典解既

痴撚柒線

好撚得閒

只係識負皮 唔敢出黎

咁多既

屌做乜春

肯定係因為你班人圍爐搞小圈子

想測試下負皮上限

Marin回家

收嗲啦狗

留意左你好耐 你真係弱撚智

哦

屌

小丑隊

繼續攬撚住條untara

一樣廢

Fnatic留係EU真係做土皇帝 啲對手一係走晒去NA一係回流韓國

成5件粉字幫佢負評肉唔肉酸D

你提咗我未比負皮
拉返上去比埋先

佢地係咁

Fisherman Lok 玩電競

今日在台灣電競娛樂產業有一件喜事要宣佈，「瘋狂電競俱樂部」（MAD TEAM）已於11月29日正式成立，本俱樂部秉持著大家長 余文樂先生對電競的喜愛及堅持，以「瘋狂」做為戰隊的信念與象徵，代表每個人都應該懷著一股對電競熱愛的「瘋癲」與「痴狂」，透過俱樂部的成立及運營，期待將來能孕育出更多與我們一樣，把電競當作畢生最愛的同道中人！
在「瘋狂電競俱樂部」（MAD TEAM）成立後，俱樂部在此要宣布兩支職業電競戰隊的成立，「MAD TEAM傳說對決」戰隊與「MAD TEAM英雄聯盟」戰隊，他們將分別代表「瘋狂電競俱樂部」（MAD TEAM）參加其所屬的職業電競聯賽，兩支戰隊的誕生分別承接了原ahq e-Sports Club電競俱樂部旗下「GCS 傳說對決職業電競戰隊 ahq White」、與「LMS英雄聯盟職業電競戰隊ahq Fighter」，

之前睇實況都見人提過
以為同名同姓 點知真係佢

ptt成日有d發夢post 咩文樂 真係余文樂

LOK JAI

無追,想問下huni最後點?

fishman lok打過NBA
呢加d nba team玩esport
緊係跟下風都整隊 方便自己落場屠人

認真 呢隊ahq fighter得唔得

ahq無賣到主call 神之子鮪魚

同fw之前一樣 收返最勁個個先賣出去

墊底隊

橙,gear無班落

一早block撚左嗰幾件又打5p字又表情撚

Stitch joins LMS G-Rex Gaming

CHING好波
BLOCK哂班反SKT狗

😭

究竟最後Marin同SKT傾唔傾得掂個價呢

如果傾唔掂就係咁先, 上年失敗左, 今年淨係走2個唔加人

唔通有秘密武器又show俾你班傻仔睇咩
要拎三年連霸冇死角咁易架

skt世界第一

真賣定掛名呀 綠茶都放去ahq2隊

唔關反唔反SKT事,係見到5p字表情撚就block撚左先

部份SKT Fans好垃圾

Glory hunter係咁上下

老實講 真心想睇kaspa Marin上場
追左skt咁耐 見番s5 skt好感動

marin上場

平行時空？

想姐

無論ptt定連登都好撚多馬雲fans

fisherman 玩電競
madteam

都講左話想囉

如果marin返Skt 之後玩得好差
你既幻想就破滅

我馬雲bb咁靚仔多人G持係正常

留返少少幻想空間算啦

ssw當年打完到kt出黎之前都比人幻想到咁
但唔止ssw會進步
其他人都會
無必要咁執著於一個舊人身上我覺得

比機會untara證明自己

old news

出面d人屌廢老 反韓
呢到就支持韓國廢老 淨係屌支那台灣NAEU廢老

Agger 我都中意馬雲 但唔想佢返skt表現唔好俾人屌

Ptt班台仔 點睇fisherman lok隊野？
同埋隊野有咩人？ 睇圖果個係咪屁孩裝B仔ad?

AHQF+WAYI 下路+綠茶教練
JG廢,上路 中路OK
最重要係冇咗TFA之光做CALL變做K

無馬雲 無淘寶

加番LOL